其實有冇人諗過還拖

以岩岩太古做例子 近距離開槍 會唔會有機會衝埋去搶槍 就算唔得都可以2個捉一個防暴 佢地又冇得咁近距離開tg 次次我見到少數防暴衝埋黎就成百幾人一齊跑 點解唔可以一齊上前打返佢地 而家其實已經冇法律

有冇人一齊討論下點解決速龍防最一衝就個個散水然後比佢地乘機捉幾個手足呢個情況

利申 次次有出都上到最前線 呢幾日仲病緊出唔到去我對唔住咁多位手足

起碼要成班上 一有人退就仆街

圍單拖狗啊嘛
冇人理過

係

Exact7ly 可以要真係齊上齊落

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

冇計，自然反應，香港人過慣安穩生活，俾著我都下意識跑，一般良民還拖係需極大勇氣衝破心理關口，就算過到都要識自制過火分分鐘出人命，就好似依家的黑犬。

唯一方法真係同佢地對打死過
如果佢拉晒幾萬人一齊告暴動
咁既香港我寧願坐監

上次中環有傾過 前面得6-7個防暴 我地打算上去捉佢地 但最尾我地一衝就放幾粒tg就散晒

唔對打冇辦法啦 拉左6百幾個了 有戈受永久傷害 但係冇得追究

上個禮拜林鄭宣布日日開pc
好多義士覺得係轉打民意戰 所以依兩日手法上收歛左 be water 都係只圍不攻
但過左今晚 你點差都唔會差得過黑警
想做咩 真係可以放心去做

我覺得可以打到佢地殘廢 打關節位

True 由7月開始已經無法律

如果唔再行出黎, 未來我行唔下去
幾萬人暴動, 你就告晒我地啦屌

尖沙咀有手足俾兩隻狗捉
你班友個個只係跑 嘗試去救既得一兩個
個個都貪生怕死還乜野拖??

下次發夢我要佢地除哂衫褲
之後揾人影佢相 我要班仆街知道
心理衝擊比生理衝擊更大
以柔克剛

係 香港人唔可以人地一衝就怕死 得罪講句 我都怕 有份出去既都會怕 但比人捉到個d仲驚 口口聲聲話齊上齊落 但做到有幾多個

其實有冇諗過如果feel到唔對路 可以扮支持狗？之後再進攻or搵機會走 走之前再屌佢老母 咁樣可以分化真撐狗個班

睇NOW 真係睇到好嬲
唔可以怪走緊既人
但係出得黎都係驚住出有咩事唔夠團結
大家都好驚下一個係自己

希望可以見到香港人武力升級 突破個心理關口

搶盾搶棍, 禁落地除頭盔扑

係 其實搶佢地d gear係可行 找槍個d可能仲易